818嗌返屋企果班人仲有冇面見人

一人斬番一兩件藍屍謝罪啦

剩係果日係咁姐，果日講明和理非，咁無用既，依加咪升級囉

此乃模糊重點分化PO，請上一頁、不推文，多謝合作

點解仲會有人天真到信政府

不分化，無分和勇，８１８返屋企嘅人全民勇武．

唔係信政府
係俾外界睇
同時俾自己友睇，大家仲係好團結

個日已經證明咗和理非無用，要升級

講左幾多次 無人覺得果日係透過和理非令政府就範 而係俾外媒 特別係俾美國睇 經歷左兩個月 香港民意無散 美國國會可以放心出手

果日係比美國睇 要講幾多次？

咁樓主你都要道歉啦,
淨係係到廢UP, 又唔出去斬

點解到依家重有人唔明818既原意係邊。。。

講到口都臭

和理非最重要既作用就係證明比全世界知和理非無用

勇武忍一日手

之後全世界和你衝和你圍

抵到爛啦

利申：支持勇武